今日同台妹玩得好開心

我1蚊都冇出過

佢搶住比痴撚線
我今日帶左5000台出街
1蚊都冇用過除左車錢

相
波
樣

？